Які існують типи даних у Javascript?
Строчні, числа, об'єкти, boolean, символи, null, undefined, велике число
У чому різниця між == і ===? 
Нестроге дорівнює і строге дорівнює. Нестроге дорівнює при порівнянні не враховує типи даних
Що таке оператор?
Оператор - Символ (або набір символів) за допомогою, яких javascript має змогу виконувати дії з даними (порівнювати, присвоювати, перевіряти та виконувати умови та інш)